Insubmersible... Alors que les favoris du tournoi sont tombés un à un, le vétéran suisse <START:person> Roger Federer <END> poursuit sa route. Le N°2 mondial a éliminé le Tchèque <START:person> Tomas Berdych <END> en 3 sets (7-6, 6-3, 6-4) ce <START:date> mercredi.Il <END> affrontera en demi-finale un invité surpise : le Sud-Coréen Hyeon Chung, 21 ans, qui a dominé l'Américain Tennys Sandgren un peu plus tôt.Tenant du titre, <START:person> Roger Federer <END> vise un 6e titre à l'Open d' <START:location> Australie <END> , un 20e en <START:location> Grand <END> Chelem. Un record. Cet article est paru dans Aujourd'hui en <START:location> France <END> (site web)
